係咪所有女人都鐘意壞男人？

不論古今中外，好似所有女人都鍾意痴埋去啲仆街仔度，相反好仔就冇女要
我屌啦！咁係咪即係應該唔撚需要對d女人好，咁先有女溝

係

樣嘅問題

男人不壞 女人不愛好似係千古定律黎

[quote]係[/quote正仆街！最後咪撚玩到殘晒就搵d好仔埋單呀

唔關事
只係條件差勁又缺乏議價能力既男性通常都冇成為壞男人既本事，所以先做成左所謂既女人中意壞男人而嫌棄"好男人"現象
實際上女人只係中意條件優秀既男人，討厭柒臭窮毒撚

唔係既 有錢咪得

認真回
因為分手冇尾跟 唔洗驚佢會搵你
但鐘意得太多...分完囉自己黎辛苦
SOR....1999

社會太多缺乏魅力既男人被"好男人"化，明明係自己冇議價能力而自以為自己係長情同專一(其實係因為冇能力追女)

咁死肥仔係咪可以疊埋心水去做和尚或者神父

如果有能力嘅話
佢都會變成壞男人

通常肥仔吧口都好叻
口花花氹得啲女幾開心

佢就快樂過生活，你就獨自啜泣

原來班mk臭賓周先係成功人士

好多都係
明明係條件太差比人嫌棄但就屈落去好男仔冇人中意
人地唔係唔中意好男仔，只係唔中意你
醒未

唔怪得我咁多女

我屌
好撚mean
但我中意

壞得起 = 有價值
啲女(潛意識上)會押落去有價值嘅物品度, 諗住最後將件貨據為己有, 但壞男人屬於高風險產品, 有機會損手離場, 輸咗就喺度呻男人衰, 其實係自己睇唔準
講到尾愛情唔存在, 都係買賣操作而已

其實係
有條件嘅男人，多女，因為有條件所以部分人做左壞男人
冇條件嘅男人，想要女，唯有做所謂嘅好男人
所以好壞係結果，唔係原因

後生先鍾意壞男人掛 想要刺激感
好男人多數都好悶 悶親啲後生女

你⼀

咪撚中二病啦

我係男人都鐘意壞男人啦